其實有冇人未試過叫錯老師做媽咪？

試過叫咗菲傭名，不過無乜野，叫錯名無叫錯媽咪咁震撼

Or老師應該以為你叫第二個姐
叫媽咪真係柒到核爆

我

小學回憶

老師應該會覺得你cute

好勁 拜你為師